同居情侶分手問題

是咁的 我同我女朋友一齊同居左五年 頭兩年都好開心嘅 但之後三年唔知係唔係佢對到慣咗 開始變成同屋住咁 好少交流 都試過有時嘈交嘈到分手 但因為一齊住所以次次都分唔成 因為普通分手講句分手就得 同佢分手又要執好多嘢 一邊執又一邊開始唔想分手 但都最近已經接近零交流 因為工作問題我有時唔會係屋企（絕對唔係綠帽） 我哋係零WhatsApp 零講電話 返到去就算放假都好佢都係掛住玩手機睇YouTube 完全都已經唔會點理 我知道我同佢應該唔會有將來 但我又唔捨得分手 我應該點做 同埋我覺得大家嘅目標越走越遠 有時候我都覺得佢當我係個陌生人咁 只係大家需要有個地方住先會住埋一齊 依家我好似失去左目標咁 我應該點做 真心問
因為用語音輸入所以可能有錯字莫見怪

拖得一時都唔拖得一世

但我試過分過幾次 次次都係唔捨 同埋唔知點同屋企人講

D字密到咁又無禁點符號唔想睇莫見怪希望樓主反醒下

你最好即分
你浪費緊佢青春

唔溝通就冇人會變

Sorry

又同居又一齊5年
點解唔大家傾下問題係邊同埋點解決
知道同佢無將來但又一齊同居5年

我同佢兩個就算係屋企都好似陌生人咁
佢有佢玩電話，我有我做家務

試過溝通，但一講依啲話題佢就會發晒脾氣，次次都係嘈交收場

結婚之後會同屋對幾十年，咁你咪唔可以同人結婚？

邊個租架？

因為習慣咗有佢喺度 ，但佢已經變咗唔係我啱啱一開頭認識嘅佢，應該話我都變咗。我變得比以前有上進心，以前係一個好懶嘅人。依家好鍾意返工好想升職，但佢反而鍾意玩，可能佢啲同事都比較後生

你好似將全部野都賴晒係佢身上
咁你有冇做過D咩去試下令大家搵返熱情先

點解對得耐會咁
唔明

我租嘅

試下花式扑野
可能會重拾愛火

雙方向來就要溝通
人天生出來本身就係要同人地溝通
既然都一齊左咁耐點解要為咗咁小嘅問題而分開
不如你哋坐低傾下究竟有啲咩方法可以一齊去解決

利申：就咁睇樓豬只係因為冇溝通就分手

近依個月我已經做足佢以前想我做嘅嘢，例如我做晒屋企所有嘅家務。放假會約佢去街 但佢寧願同朋友去街都唔會想同我去

我同佢講你同朋友去完夜晚可以再同我食飯都得 ，佢都唔係好想咁

另外我有嘗試同佢打開話題傾吓計 但係佢係屋企都係想睇YouTube煲劇

因為我仲鍾意佢

依家掂都冇掂過啦

可能佢都係貪有個免費地方住

有咩方法令佢冷靜落嚟溝通 因為之前試過一係就發曬脾氣一係就唔出聲

我都有諗過依個問題 但我都係好希望可以同佢繼續落去變返以前咁。

你係要係屋企同佢講

其實大家都一齊左咁耐難道真係要為咗啲咁嘅事而分開咩

愛情係雙向嘅
既然你都唔捨得分手嘅時候點解我哋一齊諗個辦法去解決下呢

我都踏出左呢一步不如你都一齊踏出呢一步

咁講咪得，不過記得注意語氣

同居五年，大家都悶啦

叫條女返自己屋企啦

垃圾樓主
完全唔打算解決問題又要扮不捨

我有試過講類似嘅說話 我同佢講不如我哋唔好再好似陌生人咁 我會做返好我自己 我會更加着緊佢 我想好似以前咁 講完之後嗰個月我就做咗頭先我講嘅嘢
即係做足家務 嘗試打開話題 約佢去街嗰啲 但最後都好似陌生人咁 仲衰過朋友

佢搬咗出嚟唔會搬返入去㗎啦 咩嘢原因就唔講啦。就算我同佢分咗手佢都係一個人自己住。

其實女人無咩可能冷靜溝通到
我既話會試下可能整段影片 或者相簿
搵返以前既相
最後整段文字同佢講 但依家大家都變左 感覺無左當年一齊個種熱情
但你仲愛佢,如果大家仲想一齊落去 不如試下一齊搵返失去左既熱情
咁樣唔洗怕一開口講 佢就發脾氣
如果佢一樣仲愛你 自然會明 唔愛就自然可以分開

試下搵啲熱戀期會做嘅野做下
改變下依家你同佢相處嘅方法，不妨花多啲心思去諗
暫時睇你唔似無哂感情，而係入咗個困局唔知點做

係 我係垃圾 但我有盡力去同佢溝通解決問題 但無奈仲未成功

樓主會唔會比人帽左
一男一女共處一室 掂都無掂過好可疑喎

你要知道女朋友係要哄
唔係話坐底同佢溝通
佢就會聽晒你講

我會嘗試咁樣做希望可以成功 但失敗會變得更加陌生更加尷尬

我會試下頭先師兄講嗰個方法

和平分手做sp直到其中一方搵到下一件埋單

分手啦 同ex都係因為同居好難分手
最後佢綠咗我

同佢講想傾下

俾佢揀傾定唔傾

唔想傾就叫佢交番一半租

想傾咪睇下佢想點

一齊左咁多年 係前牌幾個月前開始冇掂過 但我唔相信帽左

講就咁講 一係分手一係一齊 唔會搵佢sp騎牛搵馬

但執嘢果下真係好難受 一邊執一邊心噏

佢唔介意交番一半租 因為佢完全有能力交晒成份做都得 不過我覺開所以一直教落去 而且我已結婚為目標所以冇分到佢同我 邊個交都無所謂

2個人一齊溝通真係好重要
即使要係同佢傾下返工瑣碎事
已經好大分別
不如你試下照講
佢唔應你你都照講
到某個位你就問下佢：「你呢？你公司有無d咁既人？」
再者
佢睇片
你就厚面皮d問佢睇緊咩自己又想睇
多點了解佢呢家鍾意睇咩

希望樓主同女朋友快點重燃愛火

利申 過來人

咁咪仲易送佢走

唔好自己呃自己啦

我好明白 因為我次次講完我嘅嘢都會問下佢 佢就會講你都唔識我公司邊個邊個㗎啦同你講都冇用 最開心係瞓覺嘅時候 睇住佢瞓覺嘅樣有時都覺得幾可愛。起碼唔會黑我面

我都唔係想送走佢

我份工作唔定時 成日返屋企嘅時間都唔一樣。但次次返親去都見到佢自己一個喺張床睇緊劇

你唔相信係無用，呢個世界上除咗牛頓定律無野信得過
不如試下近門口裝針孔攝錄研究下，希望你研究完仲捱到落去，有事業有上進心洗鬼驚無女
仲有check下佢平時嘅apps，睇下有無蛛絲馬跡，如果部電話你unlock唔到，你好打極都有限

但真係要做到咁極端咩 咁樣嘅話都冇意思啦

屌
最後個句好心痛

如果佢話「你都唔識邊個邊個咖啦！」
你再厚面皮d 扮下可愛咁話「你一路講我咪識囉」引佢講多點自己野，到下次再講時你就答到嗲咖啦！

一個屎忽迫埋去
話我又睇！

我以前有提過結婚試探下佢 但佢肯定唔係想咁快結婚 佢嫌太快

你地仲有冇扑野

係喎可以試吓 反正我面皮都幾厚

佢騎牛搵馬架
利申：過來人

俾啲心機, 俾啲時間
深切反省
你都話每次會嘈交....
你搵一次放低自尊心, 唔好假設自己一定岩, 要聽佢講既野, 要解釋返原因
要先了解佢心入面真正想法

依兩個月冇

咁你答咗我有無能力unlock到佢部電話先？
我地就無秘密就互相都unlock到，除非有啲人身有屎唔想比人睇，互信係靠證據唔係直覺

咁點算

一齊住都要約會架喎？
你有無約佢去街呀？
大時大節都要打扮下去食下貴野吧？
放假都要出下去既
唔係一齊住就懶得架

利伸同居7年結婚1年

唔知點解我覺得佢已經唔愛你

利申 已婚 sweet過以前拍拖

冇 我唔知佢密碼

飛啦屌

家務你做曬 屋又你租

同你食餐飯都懶 擺明貪個免費工人姐

有啲野心入面其實樓豬都清楚啦.
感情可以淡同轉化, 變成家人咁樣. 唔係以前果種熱情都一定會有溝通, 偶爾簡簡單單拖手去行下街食飯睇戲咁.
但係你講到你同你女朋友都成為咗陌生人咁樣, 佢同朋友出街都唔想同你出又好似唔想同你食飯. 愛唔愛, 關唔關心大家其實相視望住對方對眼就咩都會明明白白. 眼係靈魂之窗來.
BTW, 覺得你要起碼先要搵個時間同你女朋友坐底清清楚楚咁溝通一次先.

佢就會講你都唔識我公司邊個邊個㗎啦同你講都冇用

你以前係咪試過佢講完啲嘢唔記得/唔理/唔放上心呀

你有冇努力過先？
搵多啲話題，買野返黎玩，
有冇搵一樣大家都共同既興趣去做？
有冇試過夜晚訓覺係佢耳邊細細聲講野催眠佢
都係唔得既分開啦

如果你結佐婚既話就好易解決，生個B

同埋我同老公都仲係好痴身
要經常一齊沖涼同埋一齊stay係同一間房
放假一定留比對方
無地方去都要出去食個lunch買張投胎卷再返屋企打機煲Netflix

一句講曬，係愛佢既就諗方法解決，唔愛唔好拖人

師兄講中左一個重點 就係平時約會 之前仲有計傾嘅時候放假約親都係去旺角嗰啲行街。但佢行到悶 我就提議去下啲郊區遊山玩水 佢又唔鍾意呢啲活動 學興趣班佢又嫌麻煩 所以嗰時就越嚟越懶放假成日喺屋企過

我都覺得 但都恭喜你

巴打你最後面果句害死人. 咪亂講啦

唉 而家連手都冇拖過

我將個波交比回呢個post嘅專業人士負責
佢地經驗多啲
Good luck!

咁其實上面既野都係流程黎既 如果冇改善咪又好似樓上位巴打咁講再重新傾一次 我個人認為佢發脾氣既話可以無視但你要lead住成個溝通流程 唔可以俾佢有任何藉口或發脾氣去逃避當下既討論或問題 你要佢清楚明白當刻有一樣野係必須立即去處理

分手啦

就係趁未結先分啊，結左都仲係咁樣，再生埋B，到時就慘上加惨

係 我之前係唔上心 但我之後已經改善咗 嗰時仲未有問題佢會繼續講俾我聽 依家係費事講

兩個人都冇想繼續一齊落去嘅心
點結婚呀

未結婚啦 我都想快啲結婚

你有無製造驚喜買下小禮物咁呀
共同興趣都好重要
我同老公中意行山同埋打機
其中一方想訓覺另一個都要同時上床陪伴
傾計禁電話睇youtube咁樣
唔好hea應對方 嗯嗯哦哦咁
試下認真約佢出去食餐好既 再一齊傾下呢個問題？？

你講到完全冇溝通 又唔講電話又唔send message
其實都只係同屋住嘅關係姐
咁仲有冇扑嘢啊

你同你老公真係幸福 佢之前鍾意我打機 所以我都賣晒啲遊戲機 放假有時都會同佢一齊睇戲 但依家無了

食飯係邊個煮?
習慣係情侶實有嘅情況，最重要你要問下自己，同問下佢，仲鐘唔鐘意對方。

also你又話好少交流但點解又會嘈交.

我想比多三個月自己同佢 如果三個月都變返好似情侶咁都冇辦法

屌你咩點解一定係男嘅浪費女? 唔比女嘅浪費樓主青春?
女權撚?

女人係要 "掂".
你諗下如果咩都唔做, 同普通人有咩分別?
幾耐無拖過手 ? 擁抱? 講你愛佢?
有啲野雙向既. 一齊太耐好易會懶咗唔再做呢啲小行為, 但係呢啲細微既部份先係最重要. 唔通好似CHILD登仔講晚晚屌到佢高潮咩

食飯好少煮 但煮親嘅都係我 我冇所謂因為我都幾鍾意煮嘢食

如果因為習慣而唔接受現實 咁一齊仲有咩意義

點解係諗分手而唔係解決方法？

如果真係唔適合就早啲分手，到結咗婚先離婚仲麻煩

我有話男冇浪費咩
on9

是咁的
我同我女朋友一齊同居左五年
頭兩年都好開心嘅
但之後三年唔知係唔係佢對到慣咗
開始變成同屋住咁 ， 好少交流
都試過有時嘈交嘈到分手
但因為一齊住所以次次都分唔成
因為普通分手講句分手就得
同佢分手又要執好多嘢
一邊執又一邊開始唔想分手
但到最近已經接近零交流
因為工作問題我有時唔會係屋企
（絕對唔係綠帽）
我哋係零WhatsApp 零講電話
返到去就算放假都好
佢都係掛住玩手機睇YouTube
完全都已經唔會點理對方
我知道我同佢應該唔會有將來
但我又唔捨得分手
我應該點做 ？
同埋我覺得大家嘅目標越走越遠
有時候我都覺得佢當我係個陌生人咁
只係大家需要有個地方住先會住埋一齊
依家我好似失去左目標咁
我應該點做 ? 真心問
因為用語音輸入所以可能有錯字莫見怪

即係有條刺囉
而家先講
有啲人會報復心態俾你感受下俾人ignore係咩感覺等你自食其果

好老實講 面對同佢嘅問題同埋返工嘅壓力 自己嘅心態都變咗好多 已經覺得唔係細個嘅自己
利申 23歲

出街我有嘗試拖佢手 但佢唔俾甩開我手 依下真係幾hurt 甩開咗幾次之後都冇咩膽拖 因為感覺已經唔當我情侶咁

首鼠兩端咁，講一半唔講一半。係咪表達能力有問題?

比個網你自己去檢查下啦:

咁樣仲有咩需要講? 情侶連拖手都唔比, 佢食你既住你既仲有你幫手做埋工人. 醒啦清

23歲好後生

唔該師兄幫我分段分句

慢慢搬番晒自己野去屋企人度先
變相下次你要走的話可以瀟灑好多
或者自己租定第二度先
點都要走
係睇下邊個走先

我23佢我就唔講 怕佢睇到個post估到係我

呢樣野我一直都做唔到 仲係學習緊

想最後努力試埋呢三個月先

你地做到唔代表其他人都要做到先叫互信。

冇啦 佢一定唔會結 莫講話依家有問題 就算冇問題嗰時佢都唔想咁早結

23歲
你可以慢慢同佢玩多三兩年啦

我結婚之後同樓主個情況都差唔多，
星期六日唔出街係屋企各自各玩電話，
佢唔理我，我又唔理佢，
生佐BB之後，大家多佐同一樣野可以做，
係多佐嘈交，但關係明顯好多，前提你要結佐婚先 ~

試過情人節嗰時 等佢放工食完野 我是先買咗佢最鍾意嘅公仔 10幾廿隻左右放喺張床用被蓋着 佢見到第一下係好開心 但過咗一陣又打回原形

有無去旅行呀？短短地3日2夜台灣囉？？

你有無問佢係唔係想分手？

我一開頭都有keep住send message同打電話 但佢都唔覆我成個戇鳩咁send出去有咩用

巴打咁落力溝通 又哄又盛都唔理你
佢仲要發脾氣 好難搞喎
但又唔同你分手
完全理解唔到佢諗咩
想揾個遇到問題時肯同自己溝通既人睇黎真係好難

我見垃圾樓主拖下手仔都比人飛開，咁樣仲互信咩柒？

以前細個嘅目標係25歲可以結婚同生到仔

問下佢結唔結 ~ 唔結就好難走落去
兩個人對耐佐又冇咩共同興趣/目標，好快悶
除非雙方都已經合理化佐悶係生活既一部分

結拜做兄弟囉

感覺你女朋友問題大D
感情係要維繫同經營
你女友似係唔想付出呀

搵返d共同興趣，佢煲劇你又同佢一齊煲，就算各自睇到唔同集數，應該都唔介意同你交流下掛 下下一講野就傾感情問題，應該會覺得煩，嘗試build up 個朋友關係先，再同佢慢慢搞返好情侶關係。

9成條女唔做家務

佢冇話唔肯 有時我唔記得都係佢交

連性都冇 可來有愛
Btw一定係要有一個人打開隔膜
得閒tum下佢 送小小野比她
先會易有返熱情

咁應該結唔到了而家呢一個狀況

屋企有寵物嘅關係去唔到 我試過問佢佢唔出聲

我真係睇唔到佢有幾愛你，分同唔分根本冇分別。不如你問下佢覺得咁相處法係咩意思？佢發脾氣唔肯講，你都知道個答案。
租約幾時完？ 完左就搬走啦。

有冇做愛

係我仲記得第一次拍拖同佢嘈交嘅時候已經講大家有乜嘢就要講出嚟溝通 唔講出嚟我真係唔會明

真係冇共同興趣？
仲有冇扑野？

飛柒左去啦

d女人家務又唔做
做小小野又嫌辛苦，呢d女人要黎把鬼
佢地只會拎，唔會付出

以前都試過買啲小工藝返嚟玩 但佢次次玩兩玩就唔玩

有咩方法可以維繫到落去

唔該師兄 我會嘗試睇下佢啲韓劇

約佢出去酒店食餐高級法國餐
靜靜地一晚咁
一坐低就話今晚想同你傾下大家既問題
要分手同繼續都可以
主要係想聽你既想法

如果都係唔出聲唔表達禁電話
我覺得可以和平分手

呢個情況唔建議結婚

咁你想點

送走佢，識過一個後生既

佢都冇心，點解你仲要維繫落去？ 你好後生咋

租約其實一早完 係好人業主唔加租繼續生約

無呀 講左好多次

咁樓主其實有冇諗住搵d話題傾下
我都係同居左幾年都仲係好開心日日有野講日日whatsapp
好似啱啱一齊咁

其實勉強唔到
我之前都試過咁樣
但唔鐘意就係唔鐘意
呃唔到自己
同佢溝通下
完滿咁結束
對彼此都好過
記得關係要清楚
唔係會影響埋下一段關係

好 我試試去

維繫既野你做緊啦
佢唔做咋

記住關係係雙方架
單方面付出會攰既真係
佢唔想維繫就和平分手吧？
記住你已經努力左
唔好勉強佢啦

咁一直以黎佢有冇主動溝通過？定次次都係你主動攤出黎講 佢剩係逃避同發脾氣？

咁易咩 分左手就唔想拍拖住了

點解唔扑
睇下戲飲下酒又執兩劑

加油呀爸打
希望佢會醒下
祝福你地可以繼續落去

因為5年啦 感情好深 我仲好愛佢

兩個坐低傾下個意向先 ,
想維持就定D方案 , 每人每日溝通不少於某個時間 , 每人輪住諗話題 ,
單方面做 , 你嘅熱情會好快冷卻 ,
試下去以前熱戀去過嘅地方 , 搵一D共同興趣 .

利申 : 拍拖四年 , 結婚十一年 , 日日同老婆傾唔停 , 乜都會傾 ,
兩個人最重要用溝通維繫 , 用欣賞去相待 ,
呢刻你仲未對佢厭倦 , 應該仲有得救

唔高興就講分手嘅，根本就唔珍惜段感情嫁啦。關係同SP無分別。

真係愛過先唔會扑
有過感覺變左陌生人既感覺係好撚奇怪
無乜意欲同佢有親密接觸

我以為自己開緊post唔問佢又唔講，問又俾人嫌煩，越黎越似陌生人。佢同啲frd重多野講過同我，weekend都約曬frd唔留俾我

有時見到有介紹邊度地方有好嘢食我都有tag俾佢睇 然後話放假同佢不如一齊去試吓 但佢都已讀我

今晚煮餐好野同佢食 之後捉住佢隻手面對面同佢傾下啦

完了 愛情無得勉強

我真係試多三個月就放過佢㗎啦

對對

你女朋友好幸福

兩個人願意做就叫做愛 唔願意就叫強姦

再唔係話公司有其他project 要外出兩個星期

多謝你呀巴打

不如去旅行，有啲新鮮感
計劃行程都叫做有溝通

試完都仲係咁 巴打就要放手啦
堅持落去 自己只會更加辛苦
俾啲時間自己去適應冇咗佢嘅日子啦
巴打加油

我返工都有個阿叔同事同佢老婆結婚20幾年都好親密 成日WhatsApp佢提佢呢樣提佢果樣 真係幾sweet

加油
女仔個角度覺得佢係想結束段關係但又唔知點做
駝鳥心態

如果分手對大家都好既
你提出啦唔係一件壞事
你對段關係盡左力
佢手又甩開
msg已讀不回
其實都有少少表左態

睇得出樓主真係好想維繫好鐘意條女
但係...唉
有時命運緣分既野唔係話你想挽回就挽回
算啦如果你愛佢想佢幸福既話
佢淡左放低左你點努力都無用
move on啦巴打

完全同意

5年黎都係咁？

我同你一模一樣 得閒出嚟飲杯酒食支煙

你都可以咁對你女朋友

咁咪叫佢搬走，無謂係到篤眼篤鼻

有同佢提過去旅行 不過暫時佢冇乜意欲

多謝巴打 呢三個月我會更加努力

小學畢業未呀傻鳩
定你精神分裂？

擺到明係條女已經唔鍾意樓主
而家只係貪有間屋住住先
加上未搵到件新嘅
啲人仲屌樓主做得唔好
痴9線

分手我又唔會話喊晒嗰啲人 我只係怕分手之後佢未搵到個男朋友之前唔識照顧自己姐

多謝巴打 黎多三個月就會放棄

唔係 係前兩年開始變咗感情冇咗愛情但都仲係好好傾 但幾個月之前就開始變陌生人

唔好嘈了 相嗌唔好口

18歲就開始同居
巴打應該好有錢

出面食飽哂啦

我之前的確做得唔夠好 唔夠關心 但而家我已經改過了 不過好似遲咗啲

平時無食煙嘅習慣
但有時夜晚唔開心而家都會落樓下搵個無咩人嘅位靜靜地吹下風食支煙
等個人無咁抑鬱
我都好努力挽回緊
但真係好難
到道係佢變定我變
至少我真係好有心挽回
唉

你想好
你keep住自已單方面做係冇用
你講清楚，再係咁就要分
比多半年時間大家
你做左野，對方要知先有用
同對老細一樣

一開始份工作係搵到錢嘅 但之後冇做就開始「梅」之後開始做地盤 係最近搵到份好工

兩個人既事搵個方法通溝番先有下一步架，唔講野唔whatsapp咪試下寫紙寫信講經煮飯飲酒之類，俾佢feel到你啲誠意

我都係 你同佢發生左問題同埋返工壓力大先開始不停食

錯字 「係」同佢先咁

諗真d...我都同居左5年...中間都有諗過分手覺得自己頂唔到...但係有時d 野原來只係一念之差...宜家都求埋婚了...

咁咪幾好 諗通左

咁佢擺到明係已經唔愛
不過有個免費地方
又唔使好似做雞咁要同樓主扑嘢先有得住
所以就留低

傻啦 佢同你一齊之前都做左10幾年人
又唔係bb要餵食奶
想太多了

一支半支好啦
食太多傷身
以過來人經驗黎睇
既然知道鬧交係唔work
真係唔好發咁多脾氣
所有唔好嘅野只會堆積落去
鬧多幾次真係返唔到轉頭

其實我都係提醒緊自己

你愛嘅係你記憶中以前的佢，而唔係而家的佢。

唉 香港壓力真大 4轆車又養唔掂 樓又買唔起 返工又做夾心層 屋企又好似有等於無咁 成日放工揸架2轆車周圍hea

唉 大家咁話啦

愛在記憶中找你

好明顯係大家都習慣左大家 又似係冇乜付出 講真同居左咁多年 點解唔真係結婚建立家庭呢 咁應該係會有啲問題未解決

同埋呢個係佢既選擇
就算佢日日食外賣煮公仔麵
無人做家務攪到成屋小強
都唔係你需要再擔心既野
到時係你要學習唔好再擔心佢呢件事啦

因為男人到50歲都仲有市場
但女人到30歲已經比人笑中女 剩女

唔關女唔女權事 呢啲野無可否認 女人得果幾年青春可以擇偶

對上一次扑野幾時

問題我一直唔知係啲乜嘢 佢果時話唔想咁早結婚

係咪倦怠期

係架係真係需要一齊去搵原因㗎 唔可以懶懶閒由得佢 除非你想放棄呢段感情啦 因為其實拍拖係要用心機囉要去經營

其實佢係咪唔愛你喇
其實同居得耐好易走入困局，話唔定分開住唔日對夜對仲好。有啲野要失去嘅始終都會失去。

其實相處耐都一定會變家人咁，但唔代表會冇關心，冇一齊進步，冇共同興趣，而呢d係可以一齊去發掘的。唔好咁易去放棄一段感情，諗清楚，做d行動出黎先

係 我發覺得太遲 但我都想盡力去試下 但之前我返工真係返得好辛苦 所以一返到去就好攰 所以忽略晒依啲嘢

絲打嚟
最緊要係唔好做自己後悔嘅決定啊

大家廿歲頭
好明顯係仲未想搵定個人過下半世
咁分開都避免唔到

唔好意思當左你係巴打
我唔會後悔的 做人不嬲都係一邊行一邊跌緊野一邊執緊其他嘢嫁啦

咁就好了
記得最重要係唔好迷失自己
同埋要愛自己啊！

老實講 你地完咗

咁你有無做過對唔住佢嘅嘢？

聽緊灰色軌跡
這個世界已不知不覺的空虛
Woo不想你別去

無 我來都冇叫過雞 冇搵過SP 係只有賭下小錢食下煙

笑死人咩 你講關於自己嘅野全部都係正面嘅話自己有上進心 講佢就鐘意玩又話佢變咗

佢地唔會承認明明佢地撩女人都睇樣貪嫩口，但唔承認年輕係女人資本。出面先有個po話女人過咗25歲就唔值錢，唔好話30歲，25歲都俾人笑中女啦。從來唔見男人會俾人話係老男人，年老色衰。

一個有事業但30歲嘅女人，佢地會笑人老，有理無理話人後生嗰陣唔珍惜而家老喇無人要喇，有人要嘅就話係「埋單」好撚勉強咁，有事業有錢又點都無曬青春。而一個30歲男人分手就話，30歲大把世界，有錢方死無女。

你淨係講緊樓主浪費女嘅青春
幾時有講？
on9

咪再做on9 仔，男女一樣，淡左就係淡左，你估電視劇 不如我地重新黎過呀？

講得出呢句已經唔當你係親人，分手啦傻仔
就算唔係晒緊錢你都晒緊自己時間

其實分開返住，可能先令女方重拾返你係男朋友嘅感覺，會期待同你嘅交流

講野緊係講重點
樓主講到不計付出為條女好
我話佢好心做壞事
唔分手係對條女衰
當然,23歲可以玩多三兩年
條女有排未到30

又唔見我老豆老母悶

可以揀結婚

即係佢唔想分手？

佢唔想表態

你知道有問題存在，又唔同佢傾下，又唔嘗試改變，淨係識上嚟連登呻，你覺得會解決到問題咩？

一齊得耐，尤其是日對夜對，習慣左係必然嘅，呢個係每對情侶都會經歷嘅問題，你同佢分手，搵下一個耐左都係咁。行唔行到落去係在於你地肯唔肯努力去維持，keep住比新鮮感對方同自己。我睇你段字完全冇諗住努力，淨係諗分手，你咁樣就真係早分早着唔好浪費大家時間。如果你係愛佢想繼續行落去，咁就好好地同佢傾下，諗個解決辦法出嚟啦，呢啲問題一定要有一個做主動先。

依家個問題我主動搵佢傾過而佢唔想傾 做過其他嘢黎維繫但唔成功 所以先上嚟搵方法睇吓有冇可以補救

不如你追下po先衝出黎7

不如你自己返屋企先啦

你提出話咁樣唔掂 自己返屋企住返一個月 再睇下佢點啦 呢家係各有各生活 一齊住落去根本唔會有咩改善 因為一直都係你改緊 你女朋友根本無付出過 同改

恩愛既老父老妻都唔會咁樣啦 都會講兩句去下街

以前啫，可能而家想，因為年齡又大咗少少，時間又耐咗~

我見佢既lifestyle 都有少少惰性（又唔積極搵屋/又唔積極溝通/得閒都係睇片而唔係去學嘢），適應無你既生活都係難。

如果你仲鍾意佢，係以結婚為前題而一齊，不如再試吓問佢想唔想結婚。

好似我媽媽呢挺人好難氹
（食唔想/買唔要/玩唔去）乜都話唔好
買咗佢鍾意既嘢都扮唔笑，永遠達唔到佢心意，好無癮

有無傾過？傾都唔傾講分手好咩？

如果係咁佢話同你分居你會點先？

如果係佢開聲嘅話我會尊重佢嘅決定。死纏爛打都冇用㗎啦 但而家佢未開到聲我唔想放棄任何一個機會

咁你阿爸點同佢相處 真心問

我覺得係你地之間嘅火花無咗姐，做下啲浪漫野，俾下啲驚喜，得閒錫下佢，攬下佢
如果你對佢仲有愛就珍惜下，無咗就唔好係度叫春啦

咁你直接開心見誠問佢覺唔覺我哋之間有問題
你係咪想分手
反正都到呢個地步再拖都冇好結果
兩個人人認真傾下啦
係兩個人
唔係你單方面話你會點點點
佢冇講自己感受同冇傾過冇分別
不過咁，打定輸數啦相見好，同住難。

你地兩個之間，一定有d野發生咗，導致今日咁，唔會無啦啦咁
你係咪生愛滋比條女知道咗啊

至少你番到去係見到人 我12點前番到去都係冇人的 下下都係一兩點先番

佢自己打機，或者同我哋講嘢囉~

不過媽媽對屋企好多付出，大家都仲係愛佢既，所以繼續受佢啲passive aggressive 脾氣

媽媽係好唔妥我老豆，不過又係惰性，無乜增值自己脫困能力既豬豬~所以鍾意發人脾氣

另，sorry 啱啱未追哂post, 原來樓主只係19，23又真係太早。

同埋感情又未深到甩唔到，但樓主又仲好愛佢……而個女仔又係惰性重，唔會主動離開。

老老實實，如果樓主係可以留佢係身邊，但成世都要比佢咁「無味」地對待。你ok 嗎？

「努力埋最後三個月」係好提議。不過要俾呀女朋友知你有呢個plan 。等佢要面對自己。

同埋最好同時搵多間屋。如果三個月之後唔得，就即刻搬走，唔好拖，拖只係浪費大家時間……

反省

佢生日 你地紀念日 幾時到呀
送禮物 煮下野比佢食 有幾撚難？
少少浪漫野都唔肯做
傾又唔敢傾
分手邊緣連解決都唔敢
仲係一廂情願到話咩想早d結婚
你訓撚醒未

係愛既就珍惜
唔愛既 睇你d態度都可有可無咁就分手啦
乜撚野分手執野好心up
拖泥帶水
有得見都唔撚珍惜
仲要負擔得起一齊搬出黎同居
大把人真係相愛又要long d
又或者想搬出黎又唔夠錢用
你呢d柒頭身在福中不知福

唔好瀬樓主
宜家好明顯係兩個人嘅世界連小小重疊同認識都無
難道佢女友又會有上心過樓主工作環境？
我朋友就算小朋友都生埋就係因為兩個人世界有差距
女嗰個又係成日同班同事去玩食飯都唔會同老公拍拖
結果女嗰個鐘意咗同事跟佬走

就咁聽覺得樓主女友都幾煩

一傾就發曬脾氣 佢唔想溝通 你主動為佢做幾多野 都冇意思 一段缺乏溝通嘅關係 又點會有好嘅結果呢 長痛不如短痛啦 狠心一次做個決定 放過自己 唔好再讓自己喺呢段唔平等嘅關係之中啦

面對面講呢？

佢：哦 有機會去試下

你想唔想分手
唔想既你有冇試過傾下點解咁冷淡

其實算唔算係冷暴力

似逼樓主開口講分手。。

做到咁又有乜謂，不如直接分手

同你情況一樣，佢搬走左，間中走返黎執野

唔好講「應該同佢無將來」，呢句如果你女朋友見到一定hurt爆
到底有定無，一定要諗清諗楚，無既就算唔捨得都要分開，唔係一齊黎有咩意思，因為唔捨得所以一齊？唔捨得？唔捨得又話會應該會無將來，姐係點？咁同浪費大家時間都無咩分別——
如果有心繼續，大家就要好好坐低溝通，去傾，唔可以因為每次因為嘈交收場所以唔講，咁係改變唔到而加既情況
認真，到呢一刻，仲唔好好坐低傾，就真係沙yo啦啦

會做家務既男仔
巴打飛左女朋友同我一齊啦

巴打有無諗過買演唱會飛同佢去睇，我而家都撲緊飛想有返啲火花

哇，屌！準備同居留名

好唔開心，突然間屋無左個人

唔好呀！

係男人就搞撚掂佢 飛人就快 唔係就咪撚 戇鳩鳩無野做無野講

如果立下決心分手，你可以即刻番父母到/朋友屋企住住先，遲啲再搵日約個朋友陪你上去一齊打包啲野走，總好過你啱啱嘈完交就開始自己一個執野執到眼濕濕咁搞法一世都分唔到

溝通又無、性又無、一齊得唔開心，唔明點解仲勉強一齊

老實講你仲慘過做兵，家務、租金同燈油火蠟都你負責曬，醒下啦，一個女人對你仲有愛嘅話，態度會唔會係咁呀？

23歲都有能力搬出嚟住

....

樓主收皮啦 一定係你令佢失望到已經唔鐘意你 你宜家做返已經無用 女人心死個時你先嚟做反而會好嘔心

你不如睇下佢想唔想分啊
依家唔係你話唔想就唔使分住

問題係你仲想唔想同個女仔一齊
唔想嘅 遲早都要分
早好過遲添大家快手適應新生活

想一齊嘅 就要知感情係雙向
你可以做啲嘢救吓大家嘅關係
做吓主動 向佢表達到你係想同佢有返交流
之後都係睇佢

咩都唔揀咩都唔做只係原地踏步等運到
就交個波畀條女揾日飛咗你

男人唔岩我

都係 會好唔習慣

一同居就會見到大家最真實既一面

你要出黎住點都有你辦法既 睇你怕唔怕辛苦既姐

樓主好中意條女
但佢只係當你工人，仲衰過同屋主
就算老夫老妻都會一齊去下旅行食下自助餐嘆世界揾下情趣啦
但依家得你付出，佢就當你免費工人炸各有各自生活，其實都睇得出佢冇左感情啦
樓主值得一個更好嘅

我隔一兩晚就會發夢同返佢一齊住

雖然未結婚 但都可以見下婚前輔導
佢會教你點樣相處
如果 過唔到呢關
盡左大家的努力
起碼都叫試過

unlock左
你搵到料
係咪想分手先
如果你有呢個準備
先好做呢個行動
個人建議

我都覺得
生B 只係會一齊養個B
第日大家只會比較係 爸爸媽媽
唔係老公老婆
個小朋友大左
佢少左在家
大家都係會無養份

可以係個ex條J痕之前阻止到block晒contact順便清埋啲相
咁樣都足夠啦
預防勝於治療呀，最心痛是，知得太遲

你要既話實得既
差在住大定住細
住遠定住近
同埋有無錢儲姐

請珍惜

唉。都有同感。一齊左6年幾。同居左一年。唔知係我變左。成熟左。定無左個靈魂

女方冇咩點變。一樣小朋友。

最近愈黎愈冇野講。係我唔想點應佢D無聊野........

唉

點解同居會搞成咁, 其實每朝訓醒返工MORNING GOODBYE KISS/HUG, 例牌動作, 你地無架咩?怕肉麻定懶?
利申:同居七年仲係咁,日日都好開心

可能耐冇咩咩...？佢比較冷感。搞到我都唔多想掂佢？4個月冇咩咩。就算之前都係一個月最多1次？
可能佢比較鐘意玩夜遊。我比較宅（會運動。會聚會）
可能價值觀開始唔同。我想儲錢買樓買咩都好
佢只得口講........

太多太多....唉

拍拖第一日就冷感?
唔使下下扑野架喎, 我地都半年先扑一次, 但表達愛既方法, 簡單錫一下就足夠啦 咁簡單都無做到, 段關係點會唔冷, 不過關係呢家野係雙向既, 只有你經營, 佢唔出力都係無用, 呢D就及早離場啦
好簡單DAY 1開始每日講次我愛你, 見面/分開就KISS/HUG, 做到DAY99999已經好夠, 其中有一日無做到, 就肯定發生左問題啦, 即刻解決佢, 解決唔到多數都係帽左

我諗依家係佢地價值觀已經唔一樣，好明顯女方已經無咩興趣
自己同居左一排，發現生活習慣到價值觀原來好唔一樣，傾完又係咁，係本質上既問題
相見好同住難，拍拖就淨係見到好既野，同居之後壞既野都會show 哂岀㴝，忍唔到就係忍唔到，慢慢就會無興趣，然後就睇下邊個頂唔順先
同巴打一樣諗住試多排

咁呢D 人既性格問題真係無計, 睇你抵唔抵得諗忍唔忍到
我果件同我都係付出型, 爭做家務基本上都唔會同住難

去到結婚咪又係咁
好多人都係唔識維繫個溝通
係習慣嚟嘅

你俾租金 佢都慣性唔洗付出
大家過完熱戀期
咪各自玩手機

個人睇都唔太樂觀
只係你想試咪主動啲搵返佢傾返
做返多啲嗰兩年溫馨嘅嘢喇

佢一定唔會肯去

我無想unlock既想法 unlock左就算佢有外遇定無都唔會對佢依家既態度有咩野變化